買左個主動抗噪耳機

屌你老母做左廿幾年人終於耳根清淨

聽診係咪無減到？

行路嗰陣腳步可以會比較明顯 因為太靜 不過好快會習慣 並非大問題